做gym新手求指教

我諗住做gym同時應該要改變飲食習慣，食得健康啲咁。我就1米6高，重51kg。想操到個身有啲線條，手臂少啲bye bye肉。請問飲食習慣應該要係點? 定係反而食多啲，由脂肪操到變肌肉?

謝謝各位巴絲

你係巴？....

脂肪唔會操到變肌肉
你要做既係一邊做帶氧消脂一邊做負重運動
想修線條就幾時都係飲食重要過運動

絲

多謝你嘅意見

女仔洗搞咁多野咩
肯勤力到健身室報到落力啲做

咩飲食習慣都唔洗改 （除非你最飲暴食）

根本好多女仔去健身室都係hea做

想問下 一星期做幾多次 同每次做幾耐係最好???

食適量嘅食物
盡量食少啲carbs同fat

一星期三日隔日做？

見過啲女跑步機行五分鐘嗌攰

食多啲先再做 越多脂肪變做越多肌肉

我依家做通常一個鐘重量十分鐘腹廿分鐘跑步
啲線條係出到黎

唔食邊有力做運動喎
食多啲先啦

同我一齊去樂富做

動作嗰啲就youtube大把，我會建議你做完無氧再做有氧，會快啲進入消脂狀態。唔使驚會太大隻，女性肌肉生長速度慢過男性好多，普普通通降低個脂肪比率個身型已經好靚。
可以試吓down啲健身app，方便你計住自己食嘢嘅卡路里，千祈唔好節食，會反彈之餘又生唔到肌肉，可以試吓戒糖，一杯台式飲品閑閑哋幾百卡路里，跑步跑到你死都未有呢個數。尤其是女性做帶氧運動減肥成效冇男生咁好，所以飲食健康好重要。
同一舊肌肉唔好訓練得太密，如果你做完重量訓練會痛就等到嗰個位唔痛先再做，食多啲蛋白質瞓多啲會修復得快啲。
一個星期去健身室三次就已經足夠減肥，亦都唔好諗住急，因為減得太快啲皮會鬆弛，到時就唔會恢復返彈性，嚴重甚至要做手術切左佢。
絲打加油

脂肪變肌肉
藥箱都變成首飾箱

本身我都係你講嘅果種人
但同男朋友一齊之後
比佢感染咗對健身嘅熱誠

多謝巴打詳細嘅解釋

如果出街食飯戒糖戒凍飲已經可以差好遠 夜晚個餐試下食少d
唔好節食 實會fail

好羨慕夏天可以唔飲凍飲嘅人

飲茶。走甜。
慢慢黎

唔好驚做重量運動啊

我中意做重量運動多過帶氧
覺得好有挑戰性